係唔係新潮流？

近排 成日都被人接觸及觸摸手腳及腰 去令本人讓出位置 只係好奇 係唔係新潮流？

屌你嗰個沒有回程機票的旅程講完㗎啦？

俾人屌